有冇得show 個會員俾幾多人block咗嘅數

你block 五毛係自己爽
其他人都係睇到嗰個人
有冇得將block 嘅功能由自我孤立變成一個有警示作用嘅功能？
好似個P牌咁 話到比人知好多人block 過佢
黎對應帶風向嘅現象？

會唔會變批鬥？
會
對個啲只係睇like數嘅人黎講係會
對於依家嘅討論環境可能唔好
呢個indicator係一個烙印黎
絕對有可能會好似個雪球咁
因為小量block數導致更多block 數
仲有比其他人濫用嘅問題
最重要嘅係咁樣幾打擊發言意欲
所以個block 數可唔可以係起咗會員底之後先顯示？
咁樣希望可以減輕個問題少少

如果啲人唔係睇like數
識自己諗嘅人唔應該因為個block 數而受影響
有point 就應該聽
依家個環境係未做到呢樣
咁諗係過於理想

會唔會太過家長主義？
會
但係咁易比人帶風向都唔係好事

自己諗咗好多唔好嘅地方出黎
咁做係咪真係有得諗？
求討論

好易變成到up vote down vote一樣。
建議設個界限，例如過100人block就標另一隻顏色。

連登信用評分？

咁5毛咪又組團瘋狂block 人黎減低其他人既可信度囉

其實係似

咁我諗我可以收皮
想去防帶風向但係會比人濫用黎帶風向係反智的

老好實我贊成既

係機場呢單野到我覺得有咁嘅必要
我見到有人用不割席嘅口號黎激化割席
用不割席黎強迫包容所有行動
(eg 衝機場)

定係我某啲觀念上錯咗？

嚴格黎講我其實已經割緊席
救命 諗唔通
應該點搞

其實你同共產黨都幾似

thanks
我諗呢下收皮收得比較透徹
btw 善用不推post